Lunch哥：IG冇咗咪直接用WhatsApp 通知記者同警方叫佢哋嚟

依條友擺到明做騷呃飯食、呃蝦條

琴日仲有個3千幾正皮既po
叫人唔好比lunch哥分化到wo

呃蝦條
短到咁
吓？入咗㗎啦？

畜生類人仕 一律無視

呢條垃圾冷處理啦

無fol 開
即係乜事?

「反正都係得我一個人架啦」

其實一早明係點，只係由佢講出口反映佢幾低智。佢以為自己咁講好英，但係佢由頭到尾都諗過令抗爭再起，最好大家都出唔到由得佢一個人｢表演｣

Lunch哥扮和理非抗爭成名，
實際同藍絲關係好好，
少少事都鳩縮報警

Lunch哥好波

理個白卡仔做乜